就讓我愛裡頭受罪 瘋狂的疲憊 不相信你會走得那麼絕

既然沒有權利快樂 至少擁有全部傷悲